{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016308",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023090467903/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "양면지 스몰 그래픽 스웨트셔츠 - 그린"
    },
    "text": "ブランド8 secondsのメーカーはサムスン物産ファッション部門です。 商品番号はFW23 / 213941AY2Mで、両面綿混紡素材を使用してなめらかでしっかりした着心地を提供するマンツーマンTシャツです。 このマンツーマンTシャツはオーバーフィットで製作され、快適に着ることができ、ATELIERレタリンググラフィックと袖側のポイントラベルでポイントが追加されました。 このアイテムは一層素敵な日常服を完成させてくれるアイテムです。 表地素材は綿80%、ポリエステル15%、ポリウレタン5%です。 洗濯の際は濃い色と明るい色を分けて洗濯してください。 漂白剤は使わず、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちが起こることがあります。 洗剤が残らないように十分に洗濯しなければならず、飾り物が落ちることがあるので軽く手洗いしてください。 機械洗濯による製品損失は保護されず、暖房器具へのアクセスや高温のアイロンかけは避けてください。 金属副材料は肌と摩擦しないよう注意しなければならず、装飾物が付着した場合、ひどく絞めたり人体に害を及ぼす恐れがあるので注意しなければなりません。 水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することがあり、皮膚アレルギーが発生することがあるので注意してください。 白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用にはご注意ください。 水洗いの際、多少収縮することがあり、摩擦によって毛玉が発生することがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用または保管の際はご注意ください。 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブランド8 secondsのメーカーは誰ですか？",
            "answer": "サムスン物産ファッション部門です。"
        },
        {
            "question": "商品番号は何ですか？",
            "answer": "FW23 / 213941AY2Mです。"
        },
        {
            "question": "このマンツーマンTシャツの特徴は何ですか？",
            "answer": "両面綿混紡素材を使用してなめらかでしっかりした着心地を提供します。"
        },
        {
            "question": "どのようなサイズ感ですか？",
            "answer": "オーバーフィットで製作され、快適に着ることができます。"
        },
        {
            "question": "このマンツーマンTシャツにどんなポイントがありますか？",
            "answer": "ATELIERレタリンググラフィックと袖側のポイントラベルが追加されています。"
        },
        {
            "question": "このアイテムはどんなシーンで使えますか？",
            "answer": "一層素敵な日常服を完成させてくれるアイテムです。"
        },
        {
            "question": "表地素材は何ですか？",
            "answer": "綿80%、ポリエステル15%、ポリウレタン5%です。"
        },
        {
            "question": "洗濯の際の注意事項はありますか？",
            "answer": "濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使わずに裏返して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "機械洗濯やアイロンかけの注意事項はありますか？",
            "answer": "機械洗濯による製品損失は保護されず、暖房器具や高温のアイロンかけは避けてください。"
        },
        {
            "question": "水洗いの際の注意事項はありますか？",
            "answer": "金属副材料に注意し、金属付着物によってサビや皮膚アレルギーが発生することがあるので注意してください。"
        },
        {
            "question": "他の洗濯で気を付けるべき点はありますか？",
            "answer": "白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用にはご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの着用や保管時にはどのような注意が必要ですか？",
            "answer": "水洗いの際に多少収縮することがあり、摩擦によって毛玉が発生することがあります。また、強い日差しや照明によって変色することがありますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 517,
        "QA": 500
    }
}